天水圍5歲唐狗疑遭虐殺 兇案現場血迹斑斑

本港連日發生虐待動物案件，受害者包括貓狗及野豬，今日（8日）凌晨天水圍又再發生懷疑虐狗案，是連續4日第4宗。沙江圍一村屋住所，一隻5歲黑色唐狗被發現在屋外離奇慘死，狗主回家赫見唐狗伏屍屋外一角，地下及牆身血迹斑斑，尤如屠房，懷疑愛犬遭虐殺報警。狗主對愛犬猝逝十分心痛，形容虐待動物行為恐怖、殘忍，呼籲其他動物主人小心看顧寵物，不希望同類事件再次發生。

懷疑被虐殺的唐狗叫「肥仔」，20歲狗主黃小姐向《蘋果》稱，昨傍晚時分，一家人外出晚飯，至晚上11時許曾折返家中取物品再次外出，當時見「肥仔」仍然精靈，並無異樣。約1.5小時後即今日凌晨1時許，一家人返家發現「肥仔」伏在屋外一角，地上及牆身滿佈血迹，黃小姐被眼前畫面嚇呆，上前查看「肥仔」已氣絕身亡，但身體仍暖。

黃小姐稱，由於住所附近約半個月前曾有兩個單位被爆竊，未知是否再有賊匪向「肥仔」狠下毒手，於是於凌晨3時報警。警員接報到場，經初步調查，將案列殘酷對待動物，交由元朗警區刑事調查隊第七隊調查，暫未有人被捕。狗屍稍後由愛護動物協會撿走檢驗。黃小姐稱，愛協人員初步檢視「肥仔」無表面傷痕，懷疑被人毒殺，但要驗屍才可確定。

謎底已經解開 一定係老衲

而家支那係咁送D賤畜支那豬落黎
大家以後等食狗肉都得

大波華：無證據，唔告

你錯喇 ! 係唻自首, 都唔告啊